[PC] 新瑪奇英雄傳有無人玩?

原來比nexon拎番隻GAME,唔洗玩垃圾代理garena版
官網:
有無人仲玩緊

Reboot左?
之前玩到90lv年代冇玩

如果之前有喺garena代理期間玩過可以繼續番garena d data,官網有條link

其實依家轉撚左廠商仲撚衰

我
但我想玩番十幾年前嘅瑪奇多啲

竟然轉咗廠

求詳細

多bug到仆街,修復又修得慢,同埋依家就出105,唔課金唔建議入坑

新手玩咗一個月 有冇人陪

想玩私服

開左個公會
咸濕保母箭嬰兒
一齊玩

課金糞驚

唔好講笑 真係好撚糞...
農又農得耐 強化衰左可以個幾月努力一鋪清袋...
好喇 比你玩到+15武 然後出個新版本d野全部冇用重新黎過
on9到暈

強化好伏養老心態可以一戰既

回流玩家lm

之前1-2年呢到有風光一時既瑪英post開到4定5
應該都有成30幾個巴打玩

經歷總總原因 而家得返10個左右巴打

如果想識人或者有動力一齊玩 都仲有個game谷 可以搵 >不滅冰火 / Blu

今日玩返

冇

無法十年有多，家陣玩返，完全唔記得晒點玩
加上入到去好有死城 feel ........
同埋唔知點解好多技唔見左..........

衝105

打乜搵錢最快

見到巴打有把+16

課金驚

金手鈪

冇用 打到後面d王都冇傷害

巴打換唔換把100武 當時裝game都爽皮啦d女角

梗係換105

105好貴喎 主材之外全部2000幾萬起跳

慢慢整囉

其實我仲冶鍊緊100武

+十幾先 btw你地咩公會

+12 雨櫻花🌸

點解你好似成日換公會又香密又倚月

你係邊個

我係同你同公會既新手

有咩唔明 問 Blu

佢都唔係杖娘
係咪有game谷先

有 比個game ID黎 或者 你係game搵我

兩次你都掛緊機

夜晚先係度

下次寄信

用左半日清曬任 終於可以打100raid

你都好意思

巴打唔理ME 真係心都淡埋

比較想知巴打點解會入左黎

又回鍋
試左隻新角先
打擊感唔錯
瑪英真係一隻唔錯既GAME可惜缺少左經典MMORPG元素
搞到好少人玩

打左幾日奇龍馬1粒大馬都冇

一齊玩啦屌同朋友重玩緊 公會：百鬼夜行

原來個公會係你地既
香港公會？

你係邊個台灣同香港都照收

你爬下 上面就知我係邊個
不過改左名
你地公會咩頻 得閒夜晚黎搞事先

想換紅書但好撚貴

再等耐啲

蘇洛菲？

Ch101

無人既

得流星飛過

香港公會會然留明

帶我玩

想加入ok?

搵admin 小薯冇permission加人

見到ching有戒指wor

想問點轉移帳號

冇lu 轉移deadline左好耐 要開新ac

好 唔該你

down翻啦. 之後好似有個活動送時裝

希望活動獎勵唔會縮水

後日就知

堅縮水